其實我都搞唔清點解哥哥前面要加迷離兩個字...

點解唔可以係「離開哥哥」，「迷失哥哥」又或者係「春日哥哥」呢？